Zij zat in de salon fire after tea, tot het moment van Lady Middleton's aankomst, zonder ooit gestook van haar stoel, of het wijzigen van haar houding, verloren in haar eigen gedachten en gevoelloos van haar zuster in aanwezigheid; en toen ze werden verteld dat Lady Middleton wachtte hen bij de deur, startte ze alsof ze was vergeten dat één werd verwacht.
